[曼德拉效應] 到底係To Me 定With Me

Taylor Swift 首歌係 you belong to me 定you belong with me?

To me

Shit 但我岩岩發現係with me

For me

諗諗下又好似係with me

Wtf

To me好似唔多岩音wo

一定係with

當時以為to

With me

With

Fuck me

With呀 自己搞錯就唔好乜都屈落曼德拉效應